{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053293",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "중문그때그집"
    },
    "text": "中門その時その店は隊長が直接運営している中門に位置する韓国料理専門店です。 営業時間は毎日10:30~23:00で、毎週水曜日は休みです。 当店は大通り沿いにあるので移動が便利で、ゆったりとした駐車スペースも完備しています。 家族の集まりや団体の集まりも歓迎し、団体席も完備されています。 特に愛犬と一緒に来てもいいです。 当店は熟成黒豚の特別な風味を生かすため、最上級の熟成庫を使用しています。 メニューは多様に用意されており、人気のメニューには黒豚サムと肩ロース、皮つきサムギョプサルがあります。 また、素晴らしい味を持つ熟成黒豚2人セットと1人前もご提供しています。 その他にも様々なメニューがあるので、多くの人が訪れる黒豚グルメとして知られています。 価格は各メニューによって異なり、黒豚サムは10,000ウォン、名品熟成黒豚2人セットは61,000ウォン、炭焼き熟成黒豚1人前は27,000ウォンです。 また、さまざまなドリンクやサイドメニューも提供されています。 材料と味、サービスに最善を尽くし、お客様の満足のために努力しています。 当中門その時その家は海と漢拏山が近くに見える休養地として知られており、中門、涯月、咸徳、セファ、翰林、市庁、空港、老衡 、山房山 、板浦 、色達 、表善 、ソウルにも済州黒豚屋[葛峴店]があります。 皆様のご来店をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日10:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "当店は毎週水曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は中門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店は駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、当店にはゆったりとした駐車スペースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "この店では団体の集まりも歓迎していますか？",
            "answer": "はい、当店では家族の集まりや団体の集まりも歓迎しています。団体席も完備されています。"
        },
        {
            "question": "この店では愛犬と一緒に来てもいいですか？",
            "answer": "はい、特に愛犬と一緒に来ていただいても問題ありません。"
        },
        {
            "question": "この店で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "当店で人気のメニューには黒豚サムと肩ロース、皮つきサムギョプサルがあります。"
        },
        {
            "question": "この店で特別な風味を生かすために使用されている熟成庫はどのようなものですか？",
            "answer": "当店では最上級の熟成庫を使用しており、熟成黒豚の特別な風味を生かしています。"
        },
        {
            "question": "この店の黒豚サムの値段はいくらですか？",
            "answer": "当店の黒豚サムは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の名品熟成黒豚2人セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "当店の名品熟成黒豚2人セットは61,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の炭焼き熟成黒豚1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "当店の炭焼き熟成黒豚1人前は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのようなドリンクやサイドメニューが提供されていますか？",
            "answer": "当店ではさまざまなドリンクやサイドメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店はお客様の満足のためにどのような努力をしていますか？",
            "answer": "当店では材料と味、サービスに最善を尽くし、お客様の満足のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当中門その時その家は海と漢拏山が近くに見える休養地として知られており、中門、涯月、咸徳、セファ、翰林、市庁、空港、老衡、山房山、板浦、色達、表善、ソウルにも済州黒豚屋[葛峴店]があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 576
    }
}